香港民主女神像到達中大

香港民主女神像到達中大

【校園即時新聞】（13：08）象徵反送中抗爭的香港民主女神像到達中大文化廣場，左手舉著光復香港，時代革命旗幟，右手則拿著雨傘。

Source:
(Fb: 中大學生報)

暴大

暴徒大學

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

香港一大

右眼傷口呢？？？2019起香港民主運動最重要的Symbolic記憶！！！

20萬

一早就要取代六四個民女啦

點解好似有64影子

(利申：CUHK90年代CC

可以日日用彈弓嘗試可唔可以破防

好高質

In 暴大 we trust

網上見到

啋過你
人地整完幾日死哂

暴大世界第一

男神像？

見唔到樣，好似話俾人知，每一個人都可以係佢，夠貼地

199000行政費

好cute

中大民主女神個胸咁細

同設計圖啲落差大到呢

廿萬人血饅頭 回水啦
。
。
。
。
。
巴打好波

偷工減料

20萬？

理想與現實

下面好似有得抬咁

下次都係請返藝術系大學生搞啦

咩cup

點解身型似師奶

推

Jeng

全無美感

連登只豬仲靚

認真
比例怪怪地
又好似差咁啲氣勢

點解同個犒好似差咁遠ge

會唔會比nds破壞

型呀暴大!!!!!!

係耶L同我入黎

連登仔搞，唔關暴大學生事

push

影得柒啫，枝旗咁樣揸好難有氣勢㗎喎， 仲要正面影， 咩feel都冇曬

不得了

好柒 唔係講笑
啲比例差到
20萬？？

有冇男神像？

rthk fb 咁睇幾ok

up

好大隻

好卡通

唔該哂手足但顯得個書包好白淨

又整得幾靚

如果全民都做到圖三最左咁嘅衣著

有都比人踢出谷啦

可以接受嘅... 不過有啲貴

廿萬果個?
遲D會唔會上埋色

側面睇ok
不過無張圖咁霸氣待改善

應該請日本做型師
囡囡figure 最靚係日本

值兩萬

不完美 可接受 要改善

柒

身為暴大人 心感自豪

個頭太大
有d似白兵
純建議

冇乜氣勢，個頭太大上色會唔會好啲

好得意 港女身形
我愛港女!!!

佢地話總共整左1大20細，圍起依隻應該3-4萬左右啦

咁諗會唔會易接受d

正呀屌

新一代女神

好好保護女神像！
D仆街NDS一定成日搵機會破壞！

光復香港

pish

大白像

岩岩見有犬負皮我，我就就你文盲講Layman啲：

爆眼除左記錄今次全城既傷痕同付出，最最重要係Salute爆眼少女早2日剛好D講企出黎嘅不朽，真心同勇氣！！！

岩岩見有犬負皮我，我就就你文盲講Layman啲：

爆眼除左記錄今次全城既傷痕同付出，最最重要係Salute爆眼少女早2日剛好D就企出黎嘅不朽，真心同勇氣！！！

真係爭啲氣勢 比例問題 不過都支持

冇左右眼爭好遠

暴大好野！

因為大家話咁好整所以唔做將啲錢捐咗佢

20萬整舊垃圾出黎自high打飛機

又話不分化 做得唔好都叫做咗 人地有講有錢剰會捐返出嚟。睇定啲先喇

Symbolic

好多人包括我，始終最記得高達海報係呢張囉：

係囉
咁樣值20萬？
之前有巴打開post 即興整 咁大個size1萬都唔使 靚料啲5萬俾多佢啦呀嘛

20萬條數點用 公布咗先ok?
有凸嘔返出嚟

Proud of my 暴大

男定女嚟

連登仔ho ball

真係好多謝佢地團隊呀

有手足冇錢開飯揾律師嘅時間仲洗咁多錢去整個飛機神像

贏又未贏 整完係到過一排比班Mainland拆左就好笑

咪亂講野

咁先係港女

不存在end game
戰線好長
不作無謂犧牲
九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

比外國記者影相用

暴大最高

冇乜氣勢

大家快啲拎錢上前線派

呢個真

點解暴大可以咁撚型，香港反共第一大

遲早比人整爛，快d 裝返d cam

好多人要食飯成幅身家拎啦

廿萬 大理石做？

請支持國難五金西環店

1萬揾攝影師

咁cu出嚟港島未？

安全回家！
九月一一齊入機場！

小心支那破壞生

民主女童

...當買個教訓